屌那星 燒山真係好燈

服能左佢 真係比佢講既數擦波邊而過

佢講左咩？

最終投票率會係73至78%之間

樓主係蕭生徒弟

310萬人投 190-250席

信多次

我淨係睇濕之娃

濕之娃有集view數過百萬

新定舊版 我鍾意睇低俗果期

鱷魚台曾經鎮台節目 濕之娃同啤梨晚報都屌走

最尾係幾多？

巴塞輸波都冇人講？？

好大機會擦波邊 71-72

最右大波到

有個大肥婆好趕客

同你比差小小啦

樓主你隻死疤狗最冇資格講 屌你老母

佢係皇迷

馬蹄露都比燒山請黎幫手

佢係利狗 夠資格講吧

吓，右2趕客多啲。。。

最趕客排名
人妖 > 肥婆 > 面具閪

蕭生好中